成班警犬俾人利用當御用私人保鏢

警犬，醒未啊，比人撚緊都仲吠仲咬！

發展到今日呢個局面，班高官都仲係一條毛都無少過，坐係冷氣房望住直播食花生，離間警犬同市民關係，迫到班警犬有癲狗症，都仲誤導係因為班小蟻民嘅錯！

搞到大家自相殘殺，佢地一點餘力都不必花，再令到大家轉移曬視線落班狗到，全香港人真係屌你地班高官老母啊，一有人犧牲，執定野落地獄比班牛鬼蛇神杯啦！